(幫朋友問) 有冇人知崑崙銀行點開戶口？

我有十一個朋友都想知

幽默

你的朋友就是你

唔係三萬個朋友咩

三萬加十一

遲啲應該會同啲同事喺肇慶住

嗰十一個就會喺中山